港大單野如果被屌打/滴蠟果條友係支那大學生, 我諗會全城讚好

到底被屌打同滴蠟既有冇可能係支那大學生?

nds係non-local
撚會玩呢啲on9嘢
人地喺港大真係正經讀書做踏腳石 之後就去哈佛讀post-grad 返來做投行高層lead住班博盡無悔hall grad

佢試下搞nonlocal exchange,人地鬼佬一個電話返去下年即刻停hku exchange programme 啦

所以nonlocal係唔受仙制規限